武漢肺炎: 我宣佈暫時休戰!

12月我會以新既方式捲土重來!
I will be back !

估聽日10個
打和super

武漢肺炎: 長期戴口罩令皮膚變差，一日如衰老十年!

COVID-20